【Now專訪】曾鈺成：可考慮831框架外討論重啟政改

【Now新聞台】前立法會主席曾鈺成接受本台專訪，他認為修例風波其中一個主因是香港一直未落實普選，令社會怨氣愈積愈大，他提出在831框架以外，討論重啟政改。他又認為，反修例衝突中多人被捕，行政長官可考慮特赦。

立法會大樓被衝擊，回歸後歷任主席的相無一倖免，但曾鈺成的相並非第一個遭殃。大樓變得滿目瘡痍，曾鈺成形容自己當晚欲哭無淚。

多次衝突，被捕的主要是年輕人，曾鈺成認為經法庭審訊後，特首可以考慮特赦。

風波持續多月，曾鈺成認為問題徵結在於香港一直未落實普選，令民怨累積。他建議在不受制於831決定下，討論重啟政改。

他支持林鄭月娥繼續留任，但希望她在10月的施政報告，大刀闊斧提出解決民生問題的措施，紓緩貧富懸殊等社會不公義。

會特赦先算啦

曾鈺成幫大家探緊口風

都好明顯下,連續受訪

未定罪 可以特赦架咩
點解我覺得佢又陰鳩人嘅

DLLM 認同， 除非你一早講明

做到90%先扲出黎講pls
比材料人有假希望消民怨是無用的